「會計界同我入黎」8.23 遊行 五大訴求，缺一不可。

修訂《逃犯條例》的爭議持續，並引發多次的警民衝突。政府作為爭議的始作俑者，未有採取積極措施平息紛爭，修補市民與政府之間的關係，表現令人失望。

會計師作為香港社會的一員，有責任站出來，以專業人士的身份要求政府正視社會的訴求，解決現時的紛爭。我們現發起8月23日的會計界遊行，要求政府接受民間提出的五大訴求：1. 完全撤回修訂《逃犯條例》的法案、2. 撤回612集會的暴動定性、3. 停止追究反送中示威者、4. 成立獨立委員會，徹查警察處理示威活動及元朗暴力事件的手法、5. 全面落實雙真普選。

8月23日會計界遊行
時間：12:30集合
遊行路線：中環遮打花園至金鐘政府總部
註：是次遊行已按法例通知警方

我一定去！Mark 定 schedule 先！

自推10下 ！

支持S巴

推呀

會計學生表示支持

823 823 823

香港大事大非 仲係度㩒計數機？
去啊!!!!!!

一齊行！

當然

唔係港島區返工有d難搞

會計界好野

G持

Push

唔緊要，幫手宣傳比多D人知！

推

不撤不散 各自努力
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
長期戰 不氣餒
唔好意思，阻你一陣
-
香港人重要日程：

8月15日：稅局接收工（1200稅務大樓）

8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）

8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）

8月18日：民陣大遊行（1500維園）

8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）

8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）

各位手足，到時見！

推 比多D同道中人見到！

推

----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

----分享-----
[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊

721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊

唔好意思，想借一借位推文宣。無論遊行前，中，後，五大訴求文宣好重要，因為一針見血，意思清晰。以下係小弟係原圖上加咗英文五大訴求嘅文宣二次創作，希望原圖持有人唔會介意，對唔住。如果大家覺得啱用歡迎隨便下載，印刷出嚟
一齊派，一齊貼，一齊舉。

Pushhhhhh

會計界一早要行啦
送中過到7成人中招

Lunch hour
出左job / training /唔番中環好難join
放工搞唔得咩？

到時見

不忘 721 811

818 遊行

823 會計界遊行

輪到會計界
希望陸續有其他界別發聲

818 上街

[史上最大規模杯葛黑警] 不歡迎警察運動 全面進場（內附行動方法）

823 會計界遊行

pish

8.23

會計學生表示支持+1

push

Support

但點解要lunch 先搞。。。。

推一次

利申：會計狗
仲忙緊幫大6人核數填稅表
唔好屌住，幫佢地交香港稅唔洗交大6稅，香港公司佢地又可以轉外匯。

會計朋友一齊行

823

會計界朋友，一定要到呀！

一齊行

「會計界同我入黎」8.23 遊行 五大訴求，缺一不可。

會計仔推

Lunch hour 點黎呀

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

推！

出左新界Job係有難度，但如果港島返工，一定要到！

文宣可以用呢張

各區連儂牆都貼啦！

821 靜坐

唔理啦，請假都去

會計妹終於有用武之地

大家記住帶番個口罩

我地需要持續抗爭，直至政府答應五大訴求。

過海都照過嚟！就算行得一陣都好！

下星期要交報告，盡到🙏

唔係會計，但係都幫你推下

P牌推唔到 都要表達下
Audit狗一齊去！
到時見 同事 同學hi

星期五

同事 同學 一齊行

冇乜人

都唔係！中環附近兩大都好多人會去

有個 tg group都好多人會參與！

一齊黎！一齊行！

推推推

有冇link?

嘩連登咁多big4人都無人推post既 幫手推下先 星期五見！

多謝巴打

希望你唔係OT到咁夜 星期五見！

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先,
集氣俾前線 幫手正評推上熱門
點解前線心聲都咁小LIKE 高志森D傻仔就成千幾個LIKE!

元朗POST得果幾百LIKE, 有冇搞錯?

幫推
食飯落去行

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

push
823人鏈

推
會計界手足可唔可以入嚟睇睇小弟依個方法可唔可行

屌你個老味 三罷要升級了

推 Lunchtime咁耐散下步都好

好奇一問,有無人知其實點解係中午行? 我見其他都晚上多。

評論白兵的一點短視
YouTube嘅白兵及其朋友白兵頭係我非常佩服的分析能力極高的青年KOL，各位如果未聽過他們的video就一定要聽聽：

香港有白兵這樣的青年才俊，香港的前途無可限量。但是白兵有時候刻意與和理非及泛民割席，這雖然有其可接受的理據：
就顯示了年輕人一些短視。因為後來有網友問白兵這場運動最後如何勝出呢？白兵沒能提供一個好的答覆。請恕我淺薄提供一些觀點給白兵及其聽眾參考：

1.年輕人急於求成往往忽略了要長期地全方位地對抗。八十年代九十年代的香港年輕人也曾為香港前途激烈抗爭（其激烈程度由前港督尤德在北京心臟病亡可証），當年的年輕人現在的中年人一直都有通過議會選舉、71遊行、64集會等抗爭，請傘後一代不要放棄這些戰場。

2.年輕人可能會對中共的惡魔本質瞭解不深，雖然爭取真普選是與虎謀皮，但是只要全方位錙銖必較（請參考以下幾點），一定可以玩殘十幾億人的老虎加跳蚤的。

3.中共計劃用深圳取代香港，這是一個好機會趕走香港的親中財團，他們放棄香港自然就不會為其利益而介意香港人自主。香港人要趁機說服歐美如果中共不給予香港真普選，歐美要制裁香港的親中財團的產品，同時培植和不制裁香港的反共經濟。

4.香港的反共經濟可以在各行各業包括金融及新經濟同歐美同行建立緊密聯繫，要建立全球網絡，可借助全球各地的香港移民。

5.香港的反共經濟要有百萬人或更多人參與，要有自己的產業規劃，要有市場文宣，要更多更快地使用人工智能等等新科技，要利用與深圳的就近地理位置借鑒深圳的成功經驗。

6.香港人要為反共經濟作出長期的抗爭，因為會被中共及親中財團打壓，因此要在區議會、立法會、選委會中爭取每一票。不要過於依賴某些歐美政治人物，要依賴歐美市場及在歐美經濟轉型中的各種需要。

光復香港時代革命心

Kenneth Leung （梁繼昌) fb 回覆如下：

鑒於很多朋友問我，為何遊行會選在中午時分進行，我在此回應：
會計師大多需長時間工作，難以訂定一個符合所有人的「收工時間」作遊行，將遊行時間設於中午，對工作崗位影響較低，期望能令更多人參與。

此外，傍晚乃交通繁忙時間及開始天色昏暗，警方對遊行有更多的限制和要求。

在考慮為了盡快安排一個遊行去表達會計界的聲音，所以我安排了在中午時段舉辦遊行，希望大家諒解。

823見

巴打咁夜

輕輕一推

再推下，俾多D人見到

會計界遊行

一路行一路食啦

自推 聽日大家lunch見

光

復

香

港

時

代

革

命

聽日lunch行完記得夜晚去拖手仔

８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈

支持
要小心保護自己

Tui

一齊行 一齊行 一齊行

好多人因為冇寫幾點完
以為個活動要成個晏就呀
提提大家lunch抽空出席就得
條路線好短唔會佔用你好多時間
總之聽日見

多謝巴打支持

聽日是由遮打花園步行至政府總部，大約20-30分鐘！再食個lunch返去做野剛剛好

手足 聽日lunch 見

推撚爆佢